到底青豬同冰菓會唔會有第二季

校園四霸一套出完
一套魔改第二季無望
呢兩套好想佢繼續出落去

叫冰菓快撚啲出新小說先

冰菓由佢完算
反而等緊加速世界

我要睇到佢哋修成正果呀

睇h漫

問題係小說出夠之後仲會唔會動畫化
驚佢唔會

動畫化都做唔返以前咁啦

唔出一定唔夠內容動畫化先

冰菓條友出書太慢
出動畫咁耐幾年都無一本
青豬實有機會

好過冇

唉
佢出得咁慢

青豬邊有劇情出

其實點解會慢到咁

長做長有

回塘，人嘅靈感係有限

冰菓出動畫嗰陣:嘩小說寫咗10年先得5卷
到宜家:寫咗超過18年先得6卷

校園四霸重有邊兩霸？

果青， 同？？

果青 實教 青春豬頭 冰果
其實呢個名係大陸仔改..

第7卷

佢出緊第二個系列

同埋出咗幾個單篇

講起冰菓 個文化祭真係好青春

兩套我都鐘意

青豬好正

我想要實教多啲